點解美斯留喺巴塞就係温室小花，高比留喺湖人就係忠誠？

如題。

爛比喻

玩玩具唔計

因為我朗球迷同蝗迷無睇nba

放你高比一馬

Why?